【警世陰謀論】暴力、臥底、武警之真相

頭盔，為咗方便行文，用警察一詞借代一群穿戴疑似警察裝備嘅武裝暴徒

1. 自從612過後，警察內部分歧嚴重
所以唔排除部份休班警化身成抗爭者，藉機衝擊警署洩憤

2. 有關當局有鑑於此，決定將計就計，派出部門精英捉鬼，實行鬼打鬼，順便製造白色恐怖

3. 如此打壓異己之舉導致更多警員不滿，紛紛加入抗爭行列

4. 事態開始因為警察人手短缺而急劇升溫，加上有高層走舊套路，拉攏黑幫，令721恐襲發生

5. 最終促使某啲位於權力核心嘅極高層兵行險著，問一啲唔應該出現喺我城嘅勢力借兵

6. 事到琴日終於東窗事發，各位要警醒
原來由71開始，煽動暴力嘅一直都唔係同路人

如果大家嚟緊嘅遊行同集會都可以和平進行，咁就更加證明呢個構想係正確

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

有少少唔同意第六點
一聽到班狗扮示威者 就即刻將之前嘅衝擊行為推比對家 咁咪即係同勇武割
同埋而家佢都唔理你係咪和理非
即使係街坊 路人 老弱婦孺都照拉照打
無恥到一個極點

今朝太激動 講得唔好
唔應該話所有衝擊都係condom做

我唔係割
而係想指condom特登煲大件事
帶領大家做啲更激進嘅行為
如果抗爭者係暴動 condom就係煽動暴動嘅人
甚至於引使抗爭者捲入一場權力鬥爭嘅漩渦入面

留contact

比啲風度啦Ching